[自暴]朋友當中,最型叫咩名?

鄧證登

有個同學個名叫屌老母😂

非凡

大文

朝偉

金城 武

嶽林

禤靐龘